[騙徒手法] 詐騙電話留左個言比我

今日有三個未接電話冇聽

條友仲留埋言 講到似層層咁

有冇人記到威哥個電話

53885510
今晚叫威哥起身柯尿

點玩返佢